有人問 其實修例對香港市民都唔會有太大影響 點解要搞到咁大壇？

是咁的 小弟不嬲好有耐性 youtube啲反對留言逐個逐個覆
咁今日見到ig都好多呢啲留言 見到一個香港人 唔係5毛 真心問 咁我逐隻字打出黎覆佢 宜家po埋上黎 如果有人問起類似問題 巴打們可以直接copy再自行修改 方便文宣

導火線係個條例裡面 移交逃犯嘅決定權係行政長官度 而送英送美送乜柒國家都好 都係法庭決定 如果法庭認為因為政治理由/移交後事主會收到唔人道嘅對待 就可以拒絕移交 相反 送中條例 中共話想拉邊個就拉邊個(李家超親口承認過)

咁之後發生左一連串事件 包括將會迎來智慧燈柱 大灣區終極藍圖 市民終於醒覺
香港唔脫離共產黨統治 問題嘅根源一直解決唔到 成個意識形態都全面反共 所以呢個時候香港人會話 梁天琦行得好前

各種新仇(修例/警察濫用武力濫捕/政府死不撤回/撐警藍絲打人etc...)
再加上舊恨(03年講0708有真普選>拖 14年講17年普選 點知都係無公民提名 所以14鳥爆發示威 搞到宜家都係無普選
再加上高鐵 港豬澳 三跑 明日大嶼爆炸超支 鉛水事件 紅磡站醜聞 無人負責 icac負責人帶頭貪污 大陸特務跨境執法拉香港人 大陸人大量移民 香港政策仲要配合大陸移民 例如公屋政策 普教中 tvb開始用簡體字 然後不斷鼓吹香港人上大陸 另外大陸人一直落黎香港 仲一直用恩主態度一直屌香港人 要不是中國blablabla 太多太多不能盡錄)
點解會有咁多唔公義嘅事
第一 因為香港政府聽命共產黨/中聯辦 必須執行北京政治任務 例如以上提及嘅基建同普教中
第二 因為政府無普選 高官問責制=無人負責制
權力無互相制衡 議會都失效 因為政府嘅投票機器已經佔據議會大多數議席
所以香港建國 先係唯一出路

巴打有補充都可以提出
利申：我電話打字真係好慢嫁

推